韓國瑜稱兩岸是「王八蛋與爸爸的關係」 網友：誰是王八蛋？中國是你爸？

韓國瑜稱兩岸是「王八蛋與爸爸的關係」網：誰是王八蛋？中國是你爸？

2019-10-28

（芋傳媒記者陳宇義報導）國民黨總統候選人韓國瑜昨（28）日特地北上舉辦青年論壇要與大學生進行對話，試圖挽救低迷的青年支持度。不料，在面對學生單刀直入提問，韓國瑜不但數度失言，更指稱兩岸關係是「王八蛋與爸爸的關係」，這樣的比喻，網友除了一頭霧水，更認為韓國瑜是在答非所問。

韓國瑜的青年論壇，一開場主持人何庭歡詢問在場百位青年幾個問題，請回答的青年站到 Yes 或 NO 的選項，來到最後一題：「請問你有沒有聽過身邊朋友說過討厭韓國瑜的？」 100 名青年居然通通站到 Yes 的選項，場面頓時靜默凍僵，主持人趕緊把韓國瑜帶進場，並表示即便很多人聽過討厭韓國瑜，但韓國瑜從來沒有放棄年輕人，用來化解尷尬。

隨後，青年代表在提問時二度詢問韓國瑜是否主張簽「和平協議」，韓國瑜除了反批提問者「強調主權很無聊」，更指稱「兩岸關係是王八蛋跟爸爸的關係，這夠不夠厲害？很厲害了這句話。什麼叫王八蛋，我罵你王八蛋，什麼叫爸爸，爸爸要什麼給什麼！」

韓國瑜的回應，除了讓現場青年代表傻眼、失望外，更引來了大批網友的炮轟：「我真是悲從中來，涕泣漣漣! 是什麼樣的政黨可以如此瞧不起台灣人推一個這樣的人出來!」、「我一想到這樣的人竟然有可能性會當選台灣的總統，就覺得台灣真的很悲哀」、「答非所問 不敢正視面對提問回答 高雄已經很慘了 拜託不要再害台灣」、「昨天看了兩次，今天看了兩次，還是看不懂他在回答啥米碗糕」、「翻譯：他意思就是中共就是他爸爸，他自己是王X蛋」、「所以中共是韓國瑜的爸爸？」看來韓國瑜要扭轉低迷的年輕人支持度是難上加難了。

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

花式自殺

又飲多咗兩杯

兩面不是人

痴撚線完全係認賊作父

不過我支持佢繼續衝出黎柒唔好再打民生牌啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

KMT推個弱智出黎選

中華民國係支共爸爸

王八蛋與爸爸的關係
支那邏輯

支那真係好撚多弱智

爸爸有錢就發大財啦

上午飲酒
下午龜息

鳩估佢既意思

佢想講佢既支那爸爸「要什麼給什麼」，
但台灣既年青一代唔領情，仲一直王八蛋王八蛋咁鬧

韓國魚都算係咁啦 肯同班細路見面 我地隻特首

果凍真係死不暝目

又自爆

高雄智力幾低先選佢出來

支那先係佢嘅國家